上年嘅今日，一個17歲嘅後生仔比狗第一次以實彈槍傷

雖然上年我哋成功落到中共面
令全球都關注我哋香港，冇乜人理中共嘅軍演
但係都係呢班手足用條命換返嚟

101槍殺人

推

3cm

今年大家都諗緊今晚去邊到玩

never forget

咁就一年

搶你老母

搶你老母閪

手足近距離
用鐵通襲擊
警察別無選擇

屌你老母 第一頁就有2條仆街5毛留言

5毛死全家
天滅中共
全黨死清光

又播

一陣連登仔又話唔係事實

十月一 槍殺人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻叻主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問連登一言堂(狗隻#160193)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?